有冇人識自己整珍珠奶茶

太耐冇飲 有冇巴絲可以整俾我飲

落街買

好似太甜

唔識開口叫少甜？

少甜咪一樣甜 第一日出街飲野？

野蠻m男

對你野蠻

微糖真係淡到仆街 一定岩你

唔甜唔代表淡喎

其實唔難

走甜

沖俾我飲啦 我自己帶杯過黎

我要少少甜

幾易咁 不過紅茶葉冇飲開唔知點揀

我想買珍珠整芒椰珍珠, 但邊到有

係台灣買左一大包
可以食2-3年

塑化劑

唔識走甜 而家啲糖份都分曬四個等級任君選擇 唔好話你懶得落去買

點解要迫人落去 仲要搵